華記茶餐廳老闆： 年青人被洗腦 自殺示威者係比泛民洗腦先自殺！

呢個華記茶餐室老闆 冷血 滿口歪理
公然話年青人自殺 係因為被泛民主派洗腦
仲要公然講6月12號 黑衫示威者公然活生生打死62 歲老人家 明明已經新聞報道左係肢體爭執老人家倒地昏迷
我真係睇到火都黎
滿口歪理仲要出嚟譴責
下邊所有留言仲要係支持佢嘅講法
大家入去關心下佢

佢係日本有三間分店
一齊做任務 劣評佢哋間餐廳係google map

香港華記茶餐廰 心斎橋店
2-chōme-11-9 Minamisenba, Chūō-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 542-0081日本
+81 6-6210-3227

Hong Kong Wah Kee Restaurant Shinjuku
3-chōme-2 Ichigayatamachi, Shinjuku-ku, Tōkyō-to 162-0843日本
+81 3-6280-8263
[url]
[/url]
中国華記茶餐廳 渋谷店
2-13 Sarugakuchō, Shibuya-ku, Tōkyō-to 150-0033日本
+81 3-6809-0849

Push

佢真係好撚煩，唔上大陸開舖？

佢老味打拳王打到俾陳國漢洗腦呀 變撚左光頭King

佢哋圍爐取暖，唔駛理佢哋，亦冇必要幫佢餐廳增加曝光

推

稅局見

賺外國人錢=外國勢力
外國勢力係無權干涉中國內政
一定係賣國賊
一齊向共匪舉報佢中國/香港/日本都逃稅

之前投訴佢密輸單野點

check下佢有無日本居留權